中國指香港不應干涉香港事務

估下聽日中聯辦會唔會咁講？

屌，都錄音機㗎啦，洗乜估。

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

【Now新聞台】中國駐歐盟使團回應歐盟再就香港局勢發出的聲明，重申任何外國政府和組織都無權干涉香港事務。

中國駐歐盟使團發言人指，香港連日來的示威遊行已經演化為極端暴力行為，包括在香港機場非法集結和毆打無辜人員，嚴重危害社會安全秩序和市民生命財產，應予以嚴厲譴責和依法嚴懲。中方重申香港事務純屬中國內政，對歐盟再三插手表示強烈不滿和堅決反對。

歐盟於周六再就香港近期局勢發聲明，是一星期內的第二次。歐盟強調香港的和平集會和自由等基本人權受到保障，近日出現不可接受的暴力事件，各方必須廣泛和包容對話，捍衛一國兩制和高度自治。

而在中國駐歐盟使團發出回應聲明後，歐盟再聯同加拿大發聲明回應香港局勢，敦促各方克制和展開對話。